屌奶星online learning真係好撚尷尬

今日resume class全部人用zoom上堂
啱啱朝早嗰堂，prof靜雞雞開晒全班cam同咪。點知大家就聽到個人講著返條褲呀
最重要係嗰把係男人聲嚟然後仲見到畫面有個無著褲嘅男仔... 連prof都睇到，點名問個男仔著返褲未
估唔到個同學有啲咁嘅癖好，開返學嘅話都唔知點面對佢好...

拉

作故仔 拉

膠你老母閪咩你只係一隻狗咋

逆蛇你點知的

sorry 尋晚屌女屌到唔記得著褲

原來你嚟唔怪之嗰度凹咗

上堂對住missy唔小心扯左 仲要比佢罰...😔

樓豬擺明係見到棍撞棍啦

咪25啦

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

上堂要開cam
咁咪可以見到啲女睡衣look
好撚正

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟校園台係低智
咁你咪仲撚低智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

開到架咩
我今朝上堂個陣訓得好舒服
Ching見到嗰個仲唔係我

各位我而定真係認真對唔住
柒事過咗去就算
我自己壓力大受唔起
大人不計小人過
各位唔好再推
對唔住

Ching 上咩堂 好驚